其實我掃哂d 即日350 360 370 tesla SP, 係咪執錢？

全部得返0.01
今日點會跌一百蚊
但要幾多保證金先可以開sp?